[MAC/PC] Steam 超級動物大逃殺 | Super Animal Royale 免費 | 休閒 | 刺激

[MAC/PC] Steam 超級動物大逃殺 | Super Animal Royale 【免費 | 休閒 | 刺激型】

【免費 | 休閒 | 刺激型 | 可以同frd一齊玩】
《超級動物大逃殺 Super Animal Royale 》
進行「超級更新」，正式改為基本遊玩免費制營運方式，推出超級免費版。

免費任玩線上模式：
今天就來暢玩超級免費版，
並將進度同步至完整版吧！
選擇你最喜歡的可愛殺手狐狸、
熊貓或樹懶等動物並跳傘開始這個兇殘的 64 人大亂鬥，並以上帝視角探索這個充滿高火力兵器、
巨大倉鼠球，與各種異域風情生態群落的 2D 世界吧！

玩法:
傳統大逃殺玩法 殺曬所有敵人!!

官方Discord & 香港Discord & 台灣Discord 係影片入面有
教學影片:
🔥遊戲推介！Steam《超級動物大逃殺》改免費營運！ 32v32全新模式推出！ 用蘋果電腦也可以！｜Super Animal Royale

唔洗電腦勁
唔洗錢
唔洗課金
最緊多人玩

Steam網址：

在遊戲裡用以下3個CODE 可換到道具噢 (1月17日前有效)
BIRTHDAY2020
CRISPRMAS
NEWYEAR

間唔中玩下當MINI GAME

輕鬆game 又幾刺激 值得一試

自推

自

推

推自己

一玩就幾個鐘
Mini 都玩到唔mini

節奏快 簡單易玩

近排好沉迷

有無DC GROUP
想搵人一齊玩

影片裡有噢

推推推

.

幾好玩

珍

想問係邊到換到?
要入Game入面?

驚入面換 禁右上角痴輪就換到 條片入面仲有好多code 可以換

唔該晒巴打

唔洗氣客 機基野

巴打個Channel係咪你夸?
講得都幾好
如果係建議可以開埋MEWE page

唔識的 但我有sub 因為佢講香港話

好好玩

🏄‍♂️推呀推呀 免費game

超級動物大逃殺

留個steam fc: 177914773

更多物品兌換Code:
Love
SquidUp
NLSS
Superfree

LM 今晚試玩下

留名今晚玩

有無人一齊玩~
STEAM代碼:43519136

discard gp 我見都有部份人玩 可以go

幾好玩 不過成日比人秒

係

😂所以個節奏好快 十分鐘一場 最好係4個人玩 可以互相救下

唔駛課金佢靠乜搵食?

佢一季一季咁賣d 寵物pass
即係有pass 就拎多d 野 佢點都會賺你錢

又幾得意

知唔知點升lv快d, 想要嘅動物dna都係好後

做日任/周任同埋唔好咁快死, 無話點升得特別快
最多揀清晨時段打既會有多啲電腦殺

😂清晨真係多電腦 食雞率提高